中國完成左一次生產力解放

已經贏了✌️